年宵越嚟越鳩唔搭八

充電線又有，地拖又有，乜鳩唔關事嘅嘢都有 重有一大堆蝗賣師奶濕鳩哩

1

2

3

4

5

變左散貨場

乜鳩都有，似散貨場多過年宵

咁年suppose 賣咩

變撚咗工展會

維園好撚多狗